有沒人玩過3P

未玩過但好想玩一皇兩后

三皇好玩啲

兩皇一后更好玩
兩后其實屌唔哂

玩過三男

三支劍

屌。好撚想玩

玩開三皇五帝

玩過4p

你唔係8p咩
同過七條仔上床喎

下次join

好Dirty囉